頭先諗漏一點，錯晒：留守到啱啱先走嗰堆，其實係久違咗嘅某一類和理非

啱啱睇live，夏愨道都通返車，各位和理非可以停止捉鬼。人又好鬼又好，都無隻喇。

頭先響另外幾個po同和理非嘈完；基本上都唔會有咩講得埋欄，嘈完就算。但睇住live，諗起一樣嚴重疏忽咗嘅嘢：遲走嗰班，其實亦唔係「勇武」嚟，而係其中一種久違嘅和理非，只不過近兩個月嘅事年，無咩機會見到佢哋「表演」。就係同人嘈到火起嘅時候，諗唔起。

就所知發夢嗰陣堅係會拆嘢或放火嘅「勇武」，見今日呢種數人頭大遊行無嘢好搞，絕大多數都係唔參加，真係eat sleep recycle抖返日。而睇live見到嘅情況，嗰極少數走最遲嘅，基本上又無衝又無咩特別嘢搞，行來行去或者鳩坐咁，甚至有一堆響度捧住蛋糕唱生日歌。回想返，其實就係某一類傾向「佔領」，low-intensity咁「留到最後或佔一陣，好過無」，甚至在場做啲無厘頭唔關事嘢嘅其中一種和理非。係咪不智？其實都係—即如當年佔領，我哋會響旺角屌人打麻雀一樣。

但即使以自己支持勇武路線嚟講，都係要講一句：頭先留嗰班，結果都睇得準，撤退晒啦，何況亦唔係「勇武」嚟，反而係(sorta)和理非。屌佢哋膠膠地都算，但如果係以和理非身份將佢哋當係「勇武」嚟屌，又鬼又騎劫又乜乜七，就真係屌錯晒位，屌得冤枉。